818 遊行完去邊度?

唔係圍政總 唔係圍狗總 唔係圍支聯辨 唔係圍禮賓府
我自己係會入機場
最近我係度諗緊 到底呢場運動要點行落去
侵考慮出手 之後呢?
假手於人去得到民主 係唔係我地想要?
如果係咁 到最後我地都係奶其他國家既屎眼去生存
我地係應該要自己去爭取 用自己雙手去攞番自己既尊嚴
呢個係屬於我地既時代

我地要係呢場運動 甚至革命入面
揸住林奠個春袋去攞番我地失去既野
親手去收港共皮 去收共產黨皮

入正題 其實小弟我毒丁一個 唔太識路去
咁果日行去遮打就完
咁最正路就係機鐵

但係 呢一日有機會100萬人 太多人搭黨鐵
港島行車線應該收埋皮 A11多數無
其他地區巴士路線太多 唔提啦

咁我就諗住用PLAN B由東涌入行去

到時想係機場識下唔同國藉既女女
所以我會帶埋野食邀請佢地一齊露營
唔知有無巴打到時想一齊交換下野食呢?

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
人渣黑狗 以眼還眼

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

81６出嚟！

遊行完入機場食譚仔回一回氣

入機場食譚仔

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

諗住去機場抖冷氣

和理非係時候要進化喇!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

親手送港共落地獄

千萬不能踏出室外
會比狗出水砲車 & 摧淚彈，開槍 & 追打。

只能搭機鐵

推到核爆推到核爆推到核爆

818 去維園

香港站跳

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

行完都夜晚

推

機場啦，其他意義不大

Push